［求救］有無人知邊度有得賣akg mic

如題